Na obrázku je jeden starý par, který prochází v parku. Manžel už nemůže běžet sám, proto manželka ho vydrží na ruce a jdou pěšky moc pomalu. Pan nosí protože počasí už je moc zima. Paní taky nosí kábat ale vůbec nemá ráda kalhoty, vypadá mladší když si obleká sukni, proto vybírá sukni a punčochače. Mluví o rodině, už je listopad, musí začínat připravit darky pro děti a vnučky. Nejmladší syn bude mít svatbu příští rok. musí diskutovat s rodičí přítelkyně syna o detailech svatby. Jsou spokojení s životem a už se těší na vánoce.
